玩大富翁可以唔買地而贏嗎？

所以香港你無樓已經註定輸硬

如果冇地不如入獄

參賽資格都冇啦
有撚得你玩

玩到後期寧願坐監都唔想面對出面啲樓價

入獄先喺贏嘅關鍵

大家一齊入獄啦

所有香港人都有得玩，不過大部分得個行字，同埋交租

北歐監獄

入獄＝有公屋／白卡／傷殘津貼 是但一樣